唔該唔好再生仔啦！

地球資源已經用盡 唔好再增加一個新負擔去爭資源 如果你有愛心 你應該考慮下你個仔想唔想出世 唔好害人啦